假陰性同套嘢唔準有咩分別

之前話隻病毒古惑
其實係隻測試蠢?

唔想接受失敗既講法姐
你返工塞車遲到 都可以同老闆講
條路假順暢

題外話：有無人成日聽錯假陰莖...

屌你 仆街 笑到我
下個月去紅館開棟篤笑未

根本只係唔準

假陰性，意思係個測試結果顯示你無染病，但衛生署嘅人覺得你其實係有病，只不過暫時未發病 (結論: 歧視)

若果之後你確診，衛生署就可以話: "一早就知你有㗎啦"，相反地，因為無人紀錄"假陰性"嘅個案數目，衛生署唔提起，個案就會被歷史遺忘